屌你老母死台狗套台灣第一等真係笑𠹌死我

仆你個街
好日都唔開J2睇啲垃圾台狗節目
話乜撚嘢嘉義有侏羅紀公園
一開始影住個林仔個主持大叫真係好似侏羅紀公園拍攝場景已經笑撚死我
心諗佢等間會拎啲咩野出嚟話係恐龍
仆街原來啲奀挑鬼命嘅蜥蝪仔嚟
啲死台狗真係好鍾意亂鳩咁吹奏

蜥蜴仔

蜥蝪仔講到侏羅紀咁

一拳250磅力

俾條鱷魚佢佢就會話係哥斯拉

250磅神拳

你兩條仆街幾時4

之前啲台灣節目都吹到乜都台灣獨有咁

甩咗一個

想開年

驚驚

呢套嘢以前有個光頭主持叫小馬，好撚搞笑
依家換咗主持之後已經唔好睇

之前整個麵粉公仔都吹到台灣世界最強咁

條友吹到啲嘢得台灣先有

肉撈蛋飯係佢地「道地」有「素質」嘅美食
阿不就好棒棒

依套野真係差
睇背包女行仲好
唔係唔想睇支那劇都唔睇

乜都話係台灣之光